咁大個女第一次遇到呢啲人渣

其實搵水泡已經好過份 仲要同一時間搵兩個
同人一齊咗之後仲想瞞 諗住同水泡二號keep contact
呢啲人到底咩心態

利申我就係水泡二號

發現左咪好囉

牛唔飲水邊禁得牛頭低

你鐘意得d mk仔就遇左俾人玩鳩你

你老母 你都on撚9
同撚左你一齊啦咩 你係人地條女？雙線發展都唔得？
你無得揀就你問題啦 臭閪

見人靚仔就沖埋去

你蝕底左啲咩先

幾有道理

唔係咁講喎
有心暪自己有男/女朋友既人都要仆街死
佢地咁樣對唔對得住自己條仔/女

大把毒撚一生等一個人鍾意佢啦
你唔揀人有乜好怨

利申:毒撚

呢個真

。。。 你好慘

絲打
再賤d都仲有 下次小心識人

扑左野未先

扑左就抵你死

女仔人家咁隨便

唉 同道中人

好出奇？

過來人表示：愛一個 上一課 ok?

抵撚死你呢D 淫娃唔死都冇用

睇錯咗：咁大個女第一次畀呢啲人揸

牛唔飲水唔行得後樓梯

早啲知咪幾好 睇清啲人渣面目 btw你揀人人揀你 唔可以怪人唔揀你

同是天涯淪落人 自己又唔捨得斷絕聯絡